{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157547?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아라캠프카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターに連絡すれば全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典の中で個別的なバーベキュー利用が可能ですが、利用時間は17:00から22:00までです。 炭とグリルを利用する場合、4名基準で30,000ウォンで、電気グリルを利用する場合にも4名基準で30,000ウォンです。 プルモンという薪を利用する場合、4人基準で20,000ウォンで、利用料金は現地で決済します。 客室はIPTVとWiFiが提供され、海の眺めが可能な客室です。 客室は禁煙となっており、動物連れはご利用いただけません。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあるので便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などについてはどうなっていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターに連絡すれば全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典の中で個別的なバーベキュー利用が可能です。利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、4名基準で30,000ウォンです。電気グリルを利用する場合にも4名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プルモンという薪を利用する場合、4人基準で20,000ウォンです。利用料金は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiが提供され、海の眺めが可能な客室です。"
        },
        {
            "question": "客室でペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "客室は禁煙となっており、動物連れはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場が近くにあるので便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 770
    }
}